依家考個車牌仲搵唔搵到食？

揸巴士？揸小巴？揸的士？

你有私家車牌未先

排得嚟 考到 再等考商用 你都餓死咗

考完仲要等幾年